今時今日有咩防中可以同簡迪比較

車仔一冇kante隊波
但係當今世界又好似冇咩防中可以同佢相比
比較接近嘅話，之前嘅馬迪賣走左
卡斯美路成日犯規
雲耶馬唔會放比車仔啦

到底我軌可唔可以搵到一個簡迪嘅替身？搵唔到，今年要拎盃應該凍過水

尼迪迪

有，干堤

卡域克
靴里拉
費蘭尼

馬度迪

迪羅斯

嗯

軒達臣囉
體力差唔多分波好過kante

費蘭旬奴

迪羅斯打英超太老啦

但軒達臣防守能力比唔上簡迪

高基連 沙卡 艾蘭尼

外國佬話基達勁過簡迪

軒達臣

費蘭匈奴

拿比基達好似係藥膏果種中場
而且好似已經一心想去猁
不過佢最後肯黎軌我都開心

肯黎冇用，車班高層唔會俾錢買

你up 乜 利已經簽左

利一早簽咗

今年成日拎紅牌
都唔知係咪博休息hea 踢

仲點最後黎軌 唔係落實左夏天加盟猁咩

如果我地油王肯出手，基達即刻1月過黎車仔啦

nididi + kante=世界第一中場 皇馬都過唔到

keita 似bakayoko 都講得出

vidal

拿玻里個迪亞華拉諗唔諗得過
FM升得幾勁

維度爾bbm

你講果堆除左卡斯米路都完全唔係簡迪果皮

我咪話囉
但軌又絕對需要一個簡迪嘅替身

屌一路諗緊邊個基達以為講緊以前巴塞個個

緊係Nabi Keita啦
Seydou Keita已到收山年紀

Gana Gueye

冇醒起依家都有個keita
淨係記得巴塞個個

matuidi計防中定btb
gueye

拉美利斯

bbm

笑咗
有簡迪level仲會去車仔做簡迪後備
我去其他隊做主力唔好

佢同古天奴，雲迪克 呢2件 今年個態都麻麻

唔知係有心病 定 只是回落

咁又唔係，雙曼個後備陣容都好豪華
我轟唔差過佢兩隊啦
都係錢既問題

有人可以做到佢既野 咁佢就唔值錢啦

平價kante

伊巴都已經證明左自己，仲吹奏英超

防守能力
簡迪 10 軒 9

進攻能力
簡迪 1 軒9

簡迪進攻帶波都好勁

1. 伊巴keep得好勁
2. 中場體力消耗大過前鋒

唔使做到
做到佢75-80% ok嫁啦
軌有4條戰線但後備深度真係
#艾文拿路我屌你老母

神軒防守有9 ching sick ball

even 我係利迷都想笑鳩佢
軒同 kante
no contest man...

佢想話神軒狗咋

咁又係，神軒咁神進攻點會得9咁少，一定係曲線撚狗神軒

雷斯上去踢防中啦

你啱

係屌都屌西女人啦出價買人嘅又唔係黑人

愛記 Gueya

樓主講緊乜鳩

如果車冇左kante就拎盃凍過水？
但其他隊冇球員可以同kante相比 咁人地機會咪仲細

Kante個role得佢先踢到，全能防中

迪羅斯 你冇嘢吓話

但人地有辦法搞掂嘛
好似鏝人腳就非常充足

愛記 小黑鬼守同kante 差唔多
但係kante轉守為攻個下都有埋

西女人者係邊位叫乜名

費蘭甸奴

睇教練
有d勝利11人教練，後備真係黎坐

丹比利

雲耶馬都唔係好好

靴里拉 卡域克 馬迪 費蘭尼已經好過佢多多聲

到底要幾鬼掩眼嘅獌先講得出咁嘅笑話

費查

卡斯米路
剩係不死身已經屌打簡迪啦
又靚仔 又好波

同簡迪差唔多level既 車仔都唔會買到

馬迪
咪玩啦 人形紙牌黎

查維馬天尼斯

真獌點會咁撚厚面皮講呢啲野

只知簡迪場均攔波歐洲頭10都冇

但係車仔板凳淺到
真係唔明點解送走龍虎切同茶佬

So?
咪又係拎到PFA年度最佳球員

咪就係多得你班英超撚亂吹奏

簡迪覆蓋地球七成

不過足總杯覆蓋唔到

笑死人咩 ， 差好遠

軒達臣條垃圾就咪拎出黎講喇

軒達臣同簡迪都係頂級防中

點踢人都唔會紅

又係輸比雲加

兩年前既維度爾

Casemiro

今年會贏嘅

犬衝電欺
個人覺得連拿度山齊士踢後一個位可以頂到簡迪嗰位

普巴 馬迪

神軒

防唔到山狗隻前腳

耶耶托尼

維度囉
布斯基斯囉

Vidal喇，2個都咁全能

布斯基斯比較偏向DLP

維度爾推前左去中場中甚至攻中

ozil xhaka ramsey

簡迪吹大左

法明尼都勁過佢

假膠到咁都可以當係獌

史雲斯都踢唔掂